消防處: 冇同事處理過昏迷同嘔白泡傷者

但係有片影到佢哋，即係黑警喺消防到場之前已經處理咗?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

Push

push

都係語言偽術黎姐
即係處理過死者

但係有處理過死者？

更肯定 有嘔白泡人 比狗 帶走左

嘔白泡之後短時間得一個救護落過去
popo 一早搬走左白咆男

咁嗰2個去咗邊?

因為死者唔係傷者⋯⋯

越描越黑
btw 痴埋黑警度 睇下下月民望評分跌幾多啦

消防似割蓆多過痴埋黑警.....

煲大佢！

拿住張live圖問下佢訓係到係咩人

11 點 10 分有消防喺站內交代左未?

咁樣交返個波比黑警

救護朋友千字文踢爆消防謊言 - 分享自 LIHKG 討論區
結論：有三個唔見咗

高招，留白位俾大家想像

可能係想講入傷個D 已經比黑警搬走哂唔比佢地處理

可能因為咁失救

識玩

即係已經被黑警處理左

應該一早比人移走..........